<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

 <title>புதிய உடன்படிக்கை</title>
 <link href="https://thenewcovenantofgod.github.io/atom.xml" rel="self"/>
 <link href="https://thenewcovenantofgod.github.io/"/>
 <updated>2017-02-27T22:02:30+05:30</updated>
 <id>https://thenewcovenantofgod.github.io/</id>
 <author>
   <name>பயனற்ற பணியாள்</name>
   <email></email>
 </author>

 
 <entry>
   <title>இன்றைய வசனம்</title>
   <link href="https://thenewcovenantofgod.github.io/verse-of-the-day/vod-270217"/>
   <updated>2017-02-27T00:00:00+05:30</updated>
   <id>https://thenewcovenantofgod.github.io/verse-of-the-day/vod-270217</id>
   <content type="html">&lt;h1 id=&quot;என்-பாறை&quot;&gt;என் பாறை&lt;/h1&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p style=&quot;text-align: justify;text-indent: 40px;&quot;&gt;...&lt;sup&gt;3&lt;/sup&gt;நான் ஆண்டவரின் பெயரைப் பறைசாற்றுவேன்; நம் கடவுளின் மாட்சியைப் பாராட்டுவேன். &lt;sup&gt;4&lt;/sup&gt;அவரே பாறை! அவர் செயல் நிறைவானது! அவர்தம் வழிகள் அனைத்தும் நீதியானவை! வஞ்சகம் அற்ற உண்மைமிகு இறைவன்! அவரே நீதியும் நேர்மையும் உள்ளவர்!&lt;/p&gt;
  &lt;p style=&quot;text-align: right;&quot;&gt;- இணைச் சட்டம் 32:3,4&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>மாயை - பகுதி 02</title>
   <link href="https://thenewcovenantofgod.github.io/deception/deception-p02"/>
   <updated>2017-02-27T00:00:00+05:30</updated>
   <id>https://thenewcovenantofgod.github.io/deception/deception-p02</id>
   <content type="html">&lt;p class=&quot;start&quot; style=&quot;text-align: justify;text-indent: 40px;&quot;&gt;ஓர் இளைஞன் புதிதாக, விலையுயர்ந்த நான்கு சக்கர வாகனம் ஒன்றை வாங்குகிறான் என வைத்துக்கொள்வோம். உடனடியாக தன் நண்பர்களிடம் கூறுகிறான். அவர்களும் வந்து அந்நான்குசக்கர வாகனத்தை பார்வையிடுகிறார்கள். அந்த இளைஞனும் அவ்வாகனத்தின் சிறப்புகள் பற்றி அவர்களுக்கு எடுத்துரைக்கிறான். அவன் அவ்வாகனத்தை வாங்கிய மகிழ்ச்சியிலும், அதனை கொண்டாடும் விதமாகவும், ஒரு நீண்ட பயணம் மேற்கொள்ள திட்டமிடுகிறான். பயணத் திட்டம், பயணத்திற்கு தேவையான எல்லாவற்றையும் எடுத்துக்கொண்டு புறப்படுகிறான். புத்தம் புதிய வாகனம், முதல் பயணம் என மனதுக்குள் குதூகலிக்கிறான்; வாகனத்தில் செல்வது அவனுக்கு காற்றில் மிதப்பது போன்று இருந்தது. சிறிது தொலைவு கடப்பதற்குள், அவன் அடைந்த மகிழ்ச்சிக்கு எல்லையே இல்லை எனலாம்.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;article-img&quot;&gt;&lt;a href=&quot;/media/2017-02-27-deception-p02/first-travel.jpg&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;&lt;img src=&quot;/media/2017-02-27-deception-p02/first-travel.jpg&quot; alt=&quot;முதல் பயணம்&quot; width=&quot;100%&quot; /&gt;&lt;/a&gt;
&lt;blockquote style=&quot;border-left: 10px solid #D5D5D5;&quot;&gt;முதல் பயணம்&lt;/blockquote&gt;&lt;/div&gt;

&lt;h1 id=&quot;முடிவில்லா-சுழற்சி&quot;&gt;முடிவில்லா சுழற்சி&lt;/h1&gt;

&lt;p style=&quot;text-align: justify;text-indent: 40px;&quot;&gt;எல்லையில்லா மகிழ்ச்சியுடன் பயணம் தொடர்கிறது. வெகு தொலைவு சென்ற பின் அவன் அடைய வேண்டிய இலக்கினை வழிகாட்டும் ஒரு வழிகாட்டு பலகையை காண்கிறான். அதில் சொல்லப்பட்டிருக்கும் வழிமுறைகளை பின்பற்றி பயணத்தை தொடர்கிறான். மீண்டும் ஒரு நீண்ட தொலைவு பயணத்திற்கு பின் மீண்டும் மற்றொரு வழிகாட்டு பலகையை காண்கிறான். மீண்டும் ஒரு முறை அதில் சொல்லப்பட்டிருக்கும் வழிமுறைகளை பின்பற்றி பயணத்தை தொடர்கிறான். ஆனால் தொலைவு செல்ல செல்ல அவன் மனதில் பயண இலக்கினை அடைய வேண்டும் என்ற எண்ணத்தை விட பயணத்தை தொடர வேண்டும் என்ற எண்ணமே மேலோங்கியது. மீண்டும் ஒரு முறை அதே வழிகாட்டு பலகை எதிரே வருகிறது. ஆனால் இந்த முறை அவன் அதை கண்டுகொள்ளாமலே செல்கிறான். ஏனெனில் அவன் அதை நெருங்கும் முன்னரே அது அதே வழியைதான் காட்டப் போகிறது என மனதில் நினைத்து கொண்டு பயணத்தை தொடர்கிறான். இவ்வாறே பலமுறை நிகழ்கிறது. ஆனால் அவன் நெடுந்தூரம் கடந்தும், பயணத்தை தொடர வேண்டும் என்றுதான் நினைத்தானே ஒழிய சரியான வழியில்தான் செல்கிறோமா என்பதை உணர தவறினான்.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;&lt;b&gt;நீங்கள் என்ன நினைக்கிறீகள்?&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
  &lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;அவன் சரியான வழியில் தான் செல்கிறானா?&lt;/p&gt;
  &lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;அல்லது&lt;/p&gt;
  &lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;அவன் வழி மாறி செல்கிறானா?&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;article-img&quot;&gt;&lt;a href=&quot;/media/2017-02-27-deception-p02/one-way.jpg&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;&lt;img src=&quot;/media/2017-02-27-deception-p02/one-way.jpg&quot; alt=&quot;முடிவில்லா பயணம் - எதிரியின் எளிமையான முதல் கட்ட முயற்சி&quot; width=&quot;100%&quot; /&gt;&lt;/a&gt;
&lt;blockquote style=&quot;border-left: 10px solid #D5D5D5;&quot;&gt;முடிவில்லா பயணம் - எதிரியின் எளிமையான முதல் கட்ட முயற்சி&lt;/blockquote&gt;&lt;/div&gt;

&lt;h1 id=&quot;மாயை&quot;&gt;மாயை&lt;/h1&gt;

&lt;p style=&quot;text-align: justify;text-indent: 40px;&quot;&gt;ஆம், அவன் சென்ற வழியிலேதான் திரும்ப திரும்ப சென்றிருக்கிறான். அன்பிற்குரியவர்களே! இதுவே பொய்களின் ஊற்றான நம் எதிரியின் எளிமையான முதல் கட்ட முயற்சி! அவன் இந்த இளைஞனுக்கு தவறாக வழிகாட்டியது போலவே இவ்வுலகில் வாழும் எல்லா மக்களுக்கும் தவறான வழியை காட்டுகிறான். அந்த இளைஞனை போலவே எண்ணிலடங்கா மக்கள் தாங்கள் சரியான வழியில்தான் செல்கிறோமா என்பதை உணர தவறி இலக்கினை அடையும் பாதையில் செல்லாமல் அவர்களின் சிற்றின்பங்களை பூர்த்தி செய்யும் பாதையில் செல்கிறார்கள். சற்றே சிந்தித்து பாருங்கள்! நம் எதிரி இதில் செய்துவிடும் மிக கடினமான வேலை யாது? ஆயினும் அவன் இறைமகனுக்கும் அவரது திருச்சபைக்கும் எதிரான போராட்டத்தில் கொத்து கொத்தாய் மக்களை தன் பக்கம் சாய்த்து மகத்தான (தற்காலிக) வெற்றியை பெற்றிருக்கிறான். இதையே நம் மீட்பராம் இறைமகன் கீழ்கண்டவாறு குறிப்பிட்டுள்ளார்.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p style=&quot;text-align: justify;text-indent: 40px;&quot;&gt;...&quot;&lt;sup&gt;13&lt;/sup&gt;இடுக்கமான வாயிலின் வழியே நுழையுங்கள்; ஏனெனில் அழிவுக்குச் செல்லும் வாயில் அகன்றது; வழியும் விரிவானது; அதன் வழியே செல்வோர் பலர். &lt;sup&gt;14&lt;/sup&gt;வாழ்வுக்குச் செல்லும் வாயில் மிகவும் இடுக்கமானது; வழியும் மிகக் குறுகலானது; இதைக் கண்டுபிடிப்போர் சிலரே.&quot;...&lt;/p&gt;
  &lt;p style=&quot;text-align: right;&quot;&gt;- மத்தேயு 7:13,14&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;div class=&quot;message&quot; style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;நாம் எந்த வழியில் செல்கிறோம்?&lt;/div&gt;
&lt;hr /&gt;

&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;நம் மீட்பரை நோக்கிய இடுக்கமான வழியிலா?&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;அல்லது&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;அழிவுக்கு அழைத்து செல்லும் அகன்ற வழியிலா?&lt;/p&gt;
&lt;hr /&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>இன்றைய வசனம்</title>
   <link href="https://thenewcovenantofgod.github.io/verse-of-the-day/vod-260217"/>
   <updated>2017-02-26T00:00:00+05:30</updated>
   <id>https://thenewcovenantofgod.github.io/verse-of-the-day/vod-260217</id>
   <content type="html">&lt;h1 id=&quot;இறைமகனின்-பரிவுள்ளம்&quot;&gt;இறைமகனின் பரிவுள்ளம்&lt;/h1&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p style=&quot;text-align: justify;text-indent: 40px;&quot;&gt;...&lt;sup&gt;36&lt;/sup&gt;திரண்டிருந்த மக்களை அவர் கண்டபோது அவர்கள் மேல் பரிவு கொண்டார்; அவர்கள் ஆயர் இல்லா ஆடுகளைப் போல அலைக்கழிக்கப்பட்டு சோர்ந்து காணப்பட்டார்கள். &lt;sup&gt;37&lt;/sup&gt;அப்பொழுது அவர் தம் சீடரை நோக்கி, &quot;அறுவடை மிகுதி; வேலையாட்களோ குறைவு. &lt;sup&gt;38&lt;/sup&gt;ஆகையால் தேவையான வேலையாட்களைத் தமது அறுவடைக்கு அனுப்பும்படி அறுவடையின் உரிமையாளரிடம் மன்றாடுங்கள்&quot; என்றார்.&lt;/p&gt;
  &lt;p style=&quot;text-align: right;&quot;&gt;- மத்தேயு 9:36-38&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>மாயை - பகுதி 01</title>
   <link href="https://thenewcovenantofgod.github.io/deception/deception-p01"/>
   <updated>2017-02-26T00:00:00+05:30</updated>
   <id>https://thenewcovenantofgod.github.io/deception/deception-p01</id>
   <content type="html">&lt;p class=&quot;start&quot; style=&quot;text-align: justify;text-indent: 40px;&quot;&gt;ஒருவர் ஒரு பாலைவனத்தில் நீண்ட நெடிய தூர பயணம் மேற்கொள்வதாக வைத்துக்கொள்வோம். கண்ணுக்கு எட்டிய தூரம் வரை மனித நடமாட்டமே இல்லை; வழி நெடுகிலும் பரந்து விரிந்த மணல் மேடுகள், கொளுத்தும் வெயில், ஓய்வெடுப்பதற்கு நிழல் தரும் மரம் ஒன்று கூட இல்லை. நிலைமை இவ்வாறிருக்க அவர் பயணத்தின் போது தாகம் தணிக்க கொண்டு வந்த நீரும் தீர்ந்துவிட்டது. அவரது மன நிலையை சற்றே சிந்தித்து பாருங்கள். தொடங்கிய பயணம் இன்னும் முடிவடையவில்லை. ஆயினும் இப்பொழுது சற்றே சோர்வடைந்திருப்பார். ஏனெனில் தாகத்தால் நா வறண்டு, நீர் இல்லாமல் நகரவே முடியாத நிலைக்கு கூட அவர் செல்லலாம்; அல்லது யாரால் கூற இயலும், அவர் மயக்க நிலைக்கு கூட ஆளாக நேரிடும். இத்தகைய சூழ்நிலையில் அவரது அடுத்தக் கட்ட நடவடிக்கை என்னவாக இருக்கும்?&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;பயணத்தை மேற்கொண்டு தொடர்வதா?&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;அல்லது&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;தாகத்தை தணிக்க நீரை தேடுவதா?&lt;/p&gt;
&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;article-img&quot;&gt;&lt;a href=&quot;/media/2017-02-26-deception-p01/desert-voyage.jpg&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;&lt;img src=&quot;/media/2017-02-26-deception-p01/desert-voyage.jpg&quot; alt=&quot;பாலைவன பயணம்&quot; width=&quot;100%&quot; /&gt;&lt;/a&gt;
&lt;blockquote style=&quot;border-left: 10px solid #D5D5D5;&quot;&gt;பாலைவன பயணம்&lt;/blockquote&gt;&lt;/div&gt;

&lt;h2 id=&quot;வழி-மாறும்-பயணம்&quot;&gt;வழி மாறும் பயணம்&lt;/h2&gt;

&lt;p style=&quot;text-align: justify;text-indent: 40px;&quot;&gt;ஆம்  இந்நிலையில் அவரது அடுத்தக் கட்ட நடவடிக்கை &lt;b&gt;நீரை தேடுவதே&lt;/b&gt; ஆகும். எனவே இயல்பாகவே அவரது கவனம் பயணத்தை மேற்கொண்டு தொடர்வதிலிருந்து நீரை தேடுவதாக மாற்றம் பெறும். ஆகட்டும், அதையே அவர் நோக்கமாக கொண்டு பயணத்தை தொடர்கிறார் என வைத்துக்கொள்வோம். செல்லும் வழியில் நீர் கிடைக்கும் என கருதி சிறிது தொலைவு செல்கிறார்; ஆயினும் ஒரு குளத்தையோ, குட்டையையோ அல்லது ஊற்றையோ கண்டபாடில்லை. காலம் செல்ல செல்ல நீர் அவரது அத்தியாவசிய தேவையாகிறது. இந்நிலையில் அவர் ஒரு கவளம் அளவு நீர் கிடைத்தாலும் போதும் என்ற மன நிலையை அடைந்திருப்பார். ஆகையால், அவரது முழு கவனமும் நீரை தேடுவதிலே திரும்பியிருக்கும்; சற்றும் அயராமல் நீரை கண்டுபிடித்தே தீர வேண்டும் என தன்னால் இயன்ற வரை முயலுகிறார். அவரது முயற்சிக்கு வெற்றி கிடைத்தது போல் சற்று தொலைவில் குட்டை போல ஒன்று தென்பட்டது. அவரும் ஆவலுடன் அருகில் செல்கிறார். ஆனால் மிஞ்சியது ஏமாற்றமே! ஏன்? என்னவாயிற்று? அவர் அங்கு எதை கண்டிருப்பார்? நீங்களே அனுமானித்திருப்பீர்கள்!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;article-img&quot;&gt;&lt;a href=&quot;/media/2017-02-26-deception-p01/desert-mirage.jpg&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;&lt;img src=&quot;/media/2017-02-26-deception-p01/desert-mirage.jpg&quot; alt=&quot;அண்மைகால ஆறுதல்&quot; width=&quot;100%&quot; /&gt;&lt;/a&gt;
&lt;blockquote style=&quot;border-left: 10px solid #D5D5D5;&quot;&gt;அண்மைகால ஆறுதல்&lt;/blockquote&gt;&lt;/div&gt;

&lt;h2 id=&quot;மாயை&quot;&gt;மாயை&lt;/h2&gt;

&lt;p style=&quot;text-align: justify;text-indent: 40px;&quot;&gt;சரியாக அனுமானித்தீர்கள்! ஆம்! அவர் கண்டது &lt;b&gt;கானல் நீரையே&lt;/b&gt;. ஆம் அன்பிற்குரியவர்களே, இதுதான் மாயை(ஓர் அண்மைகால ஆறுதல், ஆனால் நீண்டகால ஏமாற்றம்); அவர் கானல் நீரை தொலைவில் கண்ட போது அவர் ஆறுதல் அடைந்திருக்கலாம்; சொல்லக் கூடுமானால் அவரது உள்ளம் மகிழ்ச்சி அடைந்திருக்கலாம். ஆனால் அவர் அதன் அருகில் சென்று பார்த்த பின்(உற்று நோக்கிய பின்) அவருக்கு மிஞ்சியது ஏமாற்றமே. ஆகட்டும், ஆனால் இப்பொழுது உங்கள் மனதில் ஒரு வினா எழும்பியிருக்கும். &lt;i&gt;இந்த நிகழ்விற்கும் நம் விசுவாச வாழ்விற்கும் என்ன சம்பந்தம்?&lt;/i&gt; என்று.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p style=&quot;text-align: justify;text-indent: 40px;&quot;&gt;நாமும் ஒரு பயணத்தில் வெகு காலமாக பயணித்து கொண்டிருக்கிறோம். நம் மீட்பராம் மெசியாவின் இரண்டாம் வருகையை எதிர் நோக்கி இருப்பதே அப்பயணம்.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p style=&quot;text-align: justify;text-indent: 40px;&quot;&gt;இந்த விசுவாச பயணத்தில் நாம் எத்தனையோ இடையூறுகளை சந்தித்திருப்போம். துன்பங்கள், துயரங்கள், இழப்புகள் என நாம் அனுபவிக்காத எதுவமே இல்லை எனலாம். ஆயினும் இப்பொழுதோ நாம் இப்பயணத்தின் இறுதி கட்டத்தை எட்டியிருக்கிறோம். இந்த தறுவாயில் நம் முன் பல்வேறு வகையான கானல் நீர் தேக்கங்களை காண்கிறோம். நாம் சோர்வடைந்திருக்கலாம்; ஏன் சில நேரங்களில் மனமுடைந்து கூட போயிருக்கலாம். நாம் மிகக் கொடிய தனிமையை கூட அனுபவித்திருக்கலாம். ஆயினும் இந்நேரத்தில் நமக்கு தேவைப்படுவது என்ன? நாம் நம் முழு கவனத்தையும் எதில் செலுத்த வேண்டும்?&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;நம் விசுவாச பயணத்தை மேற்கொண்டு தொடர்வதிலா?&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;அல்லது&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;அண்மைகால ஆறுதலை அடைந்து நீண்டகால ஏமாற்றத்தை பெறுவதிலா?&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;
</content>
 </entry>
 

</feed>
